想問澳門船票點樣買最便？

想問澳門船票點樣買最便？

好小去，唔識買。

推

去到買牛牛 即走個d

咩最便阿 落左黎幾耐

買龍票

謝各位

便乜撚野

平日：金光網
假日：金光微信code
生日：櫃位出生日飛
噴射：上網做會員買e-borading